病毒怕熱論去晒邊

連續幾多日酷熱天氣

利申：訓左9年

武漢p4病毒研究所又贏

可能講果堆人死晒

已經熱死咗

講緊人

依家病毒怕返工既人

室內有冷氣
殺唔死病毒
要全港禁冷氣

地盆0感染！

病毒怕熱
但的士，餐廳好熱咩
有無腦

病毒怕熱
但餐廳，的士好熱咩
問果個有無腦

唔係禁冷氣
最緊要通風